# README #

Ini adalah repository dari kelompok 06 RPL kelas SI4104

###Deployment ###


* deployment staging(https://rpl-si4104-06.herokuapp.com/)

### Pembagian tugas ###

* Thoni: buat table backlog (file: product-backlog.html)
* Hamdan: buat sprint1 (file: sprint1.html)
* Annisa: buat sprint2 (file: sprint2.html)
* Afina: buat sprint3 (file: sprint3.html)
* Marom: buat contact dan about us (file: about.html, about-us.html)

* sc-master (Thoni): buat index, merging file, deploy

### TODO ###
* create android project
* resolve bugs